有冇人18歲都未拍過拖

冇

得你未拍過

Must be very ugly short pision fat untalkeive

又鬥大數？

18就收皮啦，呢度平均30

你30都未拍過🤔

留IG

我同你拍

屌你老母 我22喎

17 here

20 A0
好奇拍拖係咩滋味

+1

22 A0

我22都未拍過啦

A0 有比女追過 但自己唔中意

我都係

豬肉都係肉

同唔鍾意既人一齊真係唔會制，浪費大家時間

20 a-1 連溝女都懶

19

我唔知咩叫愛

拍過拖未卜野，係咪唔算拍拖

啪